有無辦法令自己失憶

好辛苦
個腦裝得太多回憶
好想忘記曬所有感覺…

一日叫10幾次雞

你需要時間

太攰了
可以頹到硬唔到

時間唔會淡化到

師兄又係你
真心，要俾啲時間自己

你見過我嘅post?
我仲係好頹

打暈自己

我都有問過自己
如何呢個世界有失憶藥食唔食
我決定唔食
因為我唔想忘記佢

暈完又係會醒

忘記全部野仲好